臨近30歲，無錢儲無父幹可以點自處？

所以我都唔諗結婚了
月入15k，想重生似乎都無可能

利申：公屋撚+零積蓄

公屋會留比邊個?

你無錢剩就成世跟住屋企住啦

可見既將來都會係咁過

同你一樣 不過就唔係公屋 應該成世同屋企人住

你已是人生勝利組

絕對唔係 諗下遲下d大廈維修同管理費幾貴就知幾辛苦

15k真係唔好諗結婚生仔

害左個女仔，仲禍延下一代

對自己好啲
享受下人生
唔好諗家庭喇
人生唔一定要結婚生仔